建制派同劉馬車合作係咪代表佢地認同強姦女童既罪犯

文宣組請廣傳開去 由其Baby Kingdom!
建制派竟然同強姦女童既劉馬車合作
請保護兒童

請保護小朋友！向性罪犯說不！

吹吖
人地強姦幼女 又精神病
日日咬你老綜 屌你班香港人

推

請保護小朋友

長輩圖
係時候割蓆了 恥與為伍

馬車係鬼

長輩圖 傳單
幫佢地黎緊區議會同立法會選舉宣傳

嘩，咁多高官都條柒頭影過相

20歳出頭就攞緊老綜
難怪佢日日無所事事啦

佢地一派架
強姦犯仲話蔣麗云會請佢做議員助理

政府工唔係話會查案底咩？咁都請犯唔犯法嫁

好期待

建制性病派

應該係驊哥接班人先啱

其他建制派醒目，一見到佢即劇粒聲唔出，係得陳克勸真心膠話支持劉馬車

始終班建制派都知道癡得埋身一定畀人屌

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

劉駿軒犯罪記錄
Copy自wikipedia
大律師/香港警方公然與罪犯為伍